牛牛同美證監會擺明剃波仔眼眉

不過波仔識割北水韭菜幾叻

支持波仔👍🏻

關牛牛撚事。。。

牛牛照收您都要硬食，擺明嬲9波叔

富途牛牛呢啲搞美股買賣嘅根本係勾結外國勢力